睇多次發現hannah先係真正主角

Ulrich mikkel jonas都同佢勁親
Regina又係佢害
所有是非都係佢造成

仲有2日咋